MRI轉介信

早排膝頭哥整親 想照MRI 去公立醫院普通科有無得問醫生拎？

轉介再排隊，排到你膝頭斷埋都未排到

叫佢寫轉介比你出去照應該就得
排公立照既下世都未到你

樓主應該想經公院轉介去私家照，會平d

有命等到政府籌，即係無事

如果你照的是私家lab,
咁private Gp 既轉介信都得
但亦有mri 講明係ha 轉介信有折,你了解下

利申:2017 照過mri 洗左4500

好似會有6折，十年前骨科轉介出去私家照膝頭mri$2400

等過公立照mri, 好似等左1年around

幾年前斷前十字
等照mri半年 排期做手術再大半年

咁耐
我嗰陣如果夠秤做手術的話 由跌親入急症直到門診收上病房開刀一個禮拜多啲 可惜當年未夠秤駁返

先去急症 佢會send你上骨科 再拎轉介書 我上幾個月照2750 等兩個半月就有得做手術

轉介骨科係咪要等好耐

補充番 我係膝頭向內屈個陣feel到啲筋會痛 維持左成個月 係咪好嚴重

我係想去私立照 保險應該有得claim 但首先有轉介信

急症收症之後會有骨科落嚟follow 嚴重嘅好快會收你症覆診 覆診有需要就收上病房㗎啦 但無記錯駁韓韌帶開刀要等消咗腫先得

1. 去睇普通科 > 轉介骨科 > 轉介照MRI
2. 或者直接睇私家骨科 > 轉介照MRI

急症/門診都得 門診會轉介去x光部/專科

唔該巴打
唉 我怕佢覺得我唔嚴重 因為仲行到走到 由此至終又無腫過 佢當我新症怕搞好耐先約到骨科

有咁痛講到咁痛 講埋運動史 驚打唔返波嗰類
利申白車入院 default咗嚴重case應該打晒尖

巴打你係咪唔嚴重？忍到咁耐

都成條斷曬 不過冇左條韌帶日常生活又冇話好痛 只係會做唔到急停同落樓梯太快時個膝頭好似甩出黎咁

私家家
雖然貴d 但係勝在可以早d照唔洗等咁耐
人等到 腳等唔到啊

前十字斷完消咗腫 其實可以好似正常人咁日常活動 係做唔到劇烈運動同急停急轉 有啲人膝關節唔鬆可以選擇唔做手術添 我都隔咗三年先做手術

普通科好少會轉介做mri

普通科> 骨專科( 兩至三年)>MRI ( 一年至三年 睇下個醫生覺得你係咪好緊急)